{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045798",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 방어진 그랜드젬"
    },
    "text": "バスの駐車時には事前に連絡してご案内いたします。 宿泊施設は計31の客室があり、様々な言語でご案内しております。 客室内ではネットフリックスの視聴が可能で、ラーメンのおいしいお店では機械で作るラーメンが楽しめます。 スナックバーやドリンクは食べ放題で、駐車場は大型バスも駐車できる広いスペースが提供されます。 新しくオープンした宿泊施設であり、すべての寝具類とアメニティは新品です。 各部屋の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に従って処理されます。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 駐車場は建物内と屋外、別館駐車場まで計3ヶ所を運営しており、大型バスも駐車可能です。 駐車スペースが足りない場合は、車の鍵をフロントに預けていただければ幸いです。 訪問者のレビューには、常に清潔で清潔な宿、良い施設、周辺に便利な現代百貨店、手頃な価格などが言及されました。 ただ駐車場のスペースが狭い点が言及されました。 全般的に東区地域で最高水準の宿と評価されますが、清潔状態といくつかの施設問題が指摘されました。 改善を通じてより良い選択になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、バスの駐車時には事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "何語でご案内していますか？",
            "answer": "宿泊施設では様々な言語でご案内しております。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "飲食物は何が提供されますか？",
            "answer": "スナックバーとドリンクが食べ放題で提供されます。"
        },
        {
            "question": "大型バスの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は大型バスも駐車できる広いスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は新しいですか？",
            "answer": "はい、新しくオープンした宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されます。入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何ヶ所ありますか？",
            "answer": "駐車場は建物内と屋外、別館駐車場の計3ヶ所を運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが足りない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車スペースが足りない場合は、車の鍵をフロントに預けていただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによれば、常に清潔で清潔な宿、良い施設、周辺に便利な現代百貨店、手頃な価格などが言及されています。"
        },
        {
            "question": "改善すべき点はありますか？",
            "answer": "一般的に東区地域で最高水準の宿と評価されますが、清潔状態といくつかの施設問題が指摘されています。改善を通じてより良い選択になるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 459
    }
}